平心而論比利時對英格蘭先係決賽戲碼

起碼識晒d 人先
另外個兩隊真係正常球迷都講唔出十個名

比利時就係決賽料 英格蘭就訓先啦

的確系